支持建制派自由提取強積金建議

泛民快d跟隊啦 有幾大聲就幾大聲支持 如果最後唔得咪話建制9up 如果得大家都開心啦

推

成班泛民做乜春野 ？ 抗爭抗到啞哂？ 幾日啦仲未諗好？

做乜唔跟 係咪on 9 又過攬炒

有得攞即刻攞晒
之後射去離岸戶口

泛民左膠基因覺得mpf好過冇 點會支持

將佢拎出來全部買美股

全民攞mpf 港股即時free fall

即刻攬炒到股市

fatfat啦 攬炒香港股市 攬炒埋鄰國

就係需要咁 到時睇下要幾多錢托 托到成個金融體系失調就perfect

呢次民賤聯又無講錯, 強積金就係我既錢, 而家我無錢要餓死都唔比拎黎用, 真係上到天堂先拎得, 本末倒置左

呢次大家都要支持就真

支持
泛民究竟幫唔幫市民架

岩呀！
今次真係全民要求
睇你政府順唔順民意

我唔介意蝕好多錢，反正我從來唔覺得d錢屬於我，似俾人搶左多d，加埋我呢一份小小既力量一齊拖死班仆街我最開心

還富於民咁話

我估都係失業個d 先有得攞。
不過都係好事黎既。

拎綜援1向要拎返mpf先

成件事無關連 雖然唔排斥政府會咁on9 但機會少d

贊成

我都係咁話

快d提案審議

呢鑊就一定要支持

岩！

民意在此

林鄭:為保基金佬就業，禁止提早領取mpf
就業人士供夠10%

正wo

攞完仲要移民

啲泛民唔理喎

平民的一次完勝！羅馬共和國的「平民撤離運動」給貴族上了一課

建制派做乜提出個咁好嘅意見
一定要支持

抗疫措施之一
先做檢疫
有事就拎多啲
冇事就拎少啲

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

一齊支持啦，如果拎到強姦金 我相信攬炒到股市

屌你 班議員死哂去邊？
有事果陣又幫唔到手
說好的提早拎強積金呢！！！！！！

民建聯話 幫大家拎返強姦金出黎救急呀
得閒去洗下版

難得同民賤聯諗法一致。gogogo

議員呢？

區議員出聲先

唔知去哂邊

拎強積金入返市